蘋果在中美推iPhone新政策：以舊換新+分期付款

據騰訊科技， 北京時間周三早間，蘋果公司將發布去年第四季度的財報。iPhone銷售低迷成為外界對蘋果財報最大關注焦點。據外媒最新消息，在財報發布之前，蘋果公司又推出了一個十分罕見的手機促銷政策，向用舊iPhone購買iPhone XS或iPhone XR的客戶提供每月分期付款選項。蘋果在美國和中國的蘋果商店推出了新的月度分期付款選項。不過，每月付款優惠在歐洲的蘋果商店上是不可用的

冇XS Max

減價好過啦搞咁多野

推到買1送1

減價啦仆街
死gay cook今年所有產品都貴過以前

香港有無?

要收手續費

間間都5%

皇恩浩蕩啊屌你老母